以前個個覺得生男丁好 依家完全掉返轉

有閪 中等樣已經玩晒

咁唔係個個父母想個女有人唔做，要做雞既

緊係啦 個撚個可以個女結婚嗰時賣女咁

華人賤畜要男丁傳宗接代思想開始有報應
個個都要有丁加上女權上位
華人男人賤過袋底泥

男丁一出世有地有錢有屋
生女都仲要搏下

你住新界？

可以出到黎唔要個客都照收個客見面費

年年分豬肉，爽死

如果生左個又醜又蠢既女呢？

真係幻想自己個女去做有錢佬私家雞咩?

有幾奇
你落街望下都見唔少

有丁權就話生男好啫

生女 天下無敵
細個可愛，日日攬撚住佢黎嘴